袁國勇 : 應耐心等候病毒基因資料，才符合(一國)兩制精神

47:30
今次就兩制行先

只有兩國 才有兩制

今次危害到人就兩制行先
用錯表情

睇成句都知佢串緊中共啦

佢似串緊記者